Dse雞入！史上最強提神飲料！遠勝monster/redbull！

一定係牛奶

仲有朱古力

好過哂個啲16-22幾嘢喇

好嘢

考緊試個陣肚屙即刻醒神

擾敵
瀨屎照考

我通常飲可樂提神

飲水

未入已經估到係奶

in 奶 we trust